[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2470)

日本人好講禮儀.. 所以開鑼果陣入更衣室前都係以和為貴

Slow

又補時角

一見補5MIN 想買4.9倍角大就封盤. 屌

16c未

快

屌你場澳假一定有鬼

補5分

3x1半和cashed

噴精去死

諗太多

係要加時先玩角球

再買即場斬手指

快入快刷

阿德fg jump 00 cls

#每段路
自己開返啦

0:1未？

走盤好咩

5分鐘先係真正開波

Ccccc

(第1球)
星期日 9
紐卡素噴射機 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 @ 1.86 $3450(第1球)
快快3疵3匆勰3疵疵3匆3匆33勰

支持

Super

-2 ccccc

開角頂入la

又半和 正

Dllm咁快

阿德又賣分

角呀屌你老母西

獎門人日

知錯啦 角細gel

阿德入一粒先. 再俾嘖精入返粒1:1完算啦

15C 完場

珀斯光輝[0/-0.5]

阿德刷角

角大已針

噴射入一粒都好

翻身終於

快啦爆我角啦咪撚俾假希望我

5分鐘要有劇本啦

快刷

好彩贏左第一注
補注角大都唔駛輸

11.5b 13.5b cashed
啊德fg jump

0:0 FT 大家收返錢

完未呀

半11全15

停撚左半個鐘

覺唔覺得買左第一隊入球. 如果全場都唔入應該要退錢當走盤, 唔應該當輸?

又想最後一秒角食屎啦

唔覺

角大針

澳假好黑我

又0:0

我個人認為 買左冇入球 補時絕殺退款會好d

0:1

未？

15.5 b 針

完未完未 15C細 準備攞錢啦

絕殺C未呀你老母西

15.5

00 ft

super 走盤

15.5s等爆中

我認為我買左唔中就應該退款

00
15c

賠率咪低啲囉

好好笑？

完場

柏g 重心

0-0

No goal gel

甲府風林🍾
甲府x町田x長崎🍾✅✅
千葉市原
噴射機0.5/1b❌

準備連針

屌15.5s冇事？

Same road

冇事

買親下一隊入球都輸. 你老母冇入球都有

15.5s咁都頂倒

角細黨入得場了

兩隊垃圾，唔識入波咪撚踢澳假啦

重注左15.5s你老尾 半場係咁c 直頭望都唔想望

下場澳職想繼續角大

bee快入波 唔入俾對家入

派?

1.7比狗買

SAME.. 重注左690蚊. 咁都羊

lm

中場緊啵

16.5s都開到 多謝上天庇佑

角球大細
角球大細 星期日 9 紐卡素噴射機 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
細 [17.5 個] @ 2.17 $5000

神經病..有成2.17 ...都送錢俾球迷無分別

柏G平半咁撚抵屌?

1600 skip

依場難買就忍下手啦 光輝正氣半大就要買喇

勁到...想追角細但唔敢

O仔要珀斯 珀斯會唔會俾佢燈死

係咪真嫁

強陣唔理了

15.5s 16.5s gel

澳假買半大好撚ON9 WO,, 俾人笑

Hello

原來係你

勁毛咩...真心唔識玩角
玩開大細...盤

重注左半客....

重注左柏G.. 麻煩正氣D

小星星是大蛇嗎

角細爆兩嘢中番注no goal cls波

要屌定

same road

同路 光輝場場贏咩。。。

小注柏G -1

讓球 星期日 13 西悉尼流浪者 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.70 $800

$800.00

派咩 點派法

想睇4:3！

西流三連勝！ 和都唔諗

西悉近況唔錯 依場唔識買盤 但睇返西悉打強隊好多半大全大

15.5s 20000

派我了

lmlm

我了

留名沾旺氣

柏G 戰績望到都J死啦.
仲要平手有得輸半. 點可能唔買

西悉尼流浪者 無野爭

係喔..今次咁快派

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大❌
3.黃蜂半大✅
4.西流fg

Mama 今場買咩好

西悉尼流浪者 第一對入球 超重心

所以就冇得輸半
輸全

西悉尼流浪者

半和左幾多場

不如個post名改做事後撚討論區啦
成堆人都事後先出飛

都唔知你驚乜

都有人話珀斯炒唔到山雞 喵叫

旺！

接納

3349
讓球主客和
星期日 13
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
讓球主客和
主[+1]@1.82

$ 4,000.00

已買
今次真係好快派

如果我一買光輝佢就輸波. 我就自宮

總入球6 7上

星期日 13
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.70

$ 9,900.00

呢場買即場算啦 睇唔透

吾想新聞見到你

我幫你磨刀

收到了 thanks 星仔

有卡斯度 基歴治

可以嗎

半大點睇

針啦

大注到

無買到

人黎，攞刀黎！

星仔和波都收番5k 點輸

西流俾人㩒屌係咩劇本

駁唔到

仆街了，同星哥同路

千葉入球大

收息撞山輸哂有咩計

買左先睇到

西悉尼穩了！

千葉 求大波

仆街了，唔刷角

但小燈燈呢期唔差

星 呢排好大注 最近搵好多？

賭波tips 個po 上次連輸十幾場都燈唔死光輝
睇下星巴功力如何

1c

珀斯要攻了

講真. 我功力就不容置疑.. 你應該話睇下柏G 實力如何

App已del

西悉柏斯-10c
刷爆佢plz!!!!!!!!!!

千葉大球 -3

珀斯除左打假波之外真係唔會輸

除左打假

柏之fg

除非又00啦. 如果唔係柏G FG都好難輸

澳假

岩先有射門中龍

又追角大

西流啪啪啪

西流玩妹波?

世界和平日

琉球如果贏波就爽

半客 著紅燈?

柏G 應該下半場先入. 要配合返開半和

唉 斷左千葉大波

半場22得吾得

開半和姐係半場00啦.

咁就要買注細波

細 星期日 13
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.79

$ 3,450.00

Wa，國際半和日？

屌你條友自己訓低?

今晚英超角大有無同路

推一推

自己扭到喎...

有角未？

岩岩角大 呢場角細 對辦

柏雷上力

好啦休息下啦

換條友出黎輸返10球8球就OK

柏斯入未

又半細半和

入波咋

ky 澳職角大嗎?

買左3.5b 11.5b....

其實個盤咁鬼點解買柏芝
真係無咩信心買
榜首打榜尾
上場都讓猫叫一球球半
西流讓咁淺？

兩邊鬥妹，含得撚

波係咁樣賭嘅咩？

我都覺太鬼

球半兩球先岩
所以今場睇好西流
利申 9up

轉頭1/1.5買注大 分分中食哂兩注

角又唔刷

四個字射得一腳

作客未贏過

11.5s

以前既柏芝 點同今年個柏芝比

半客 入未啊

屌佢個嘴仔，呢場又唔刷角

但柏芝近10場作客都未輸過 又係啲咩不敗 真係唔買睇即場買

未贏過都一定唔會咁淺盤
個個都知柏芝咩實力
你知我知單眼佬都知
傻嘅都知重注柏芝啦
莊會咁順灘？

0:1

01

柏G咁就收錢. 易撚到

0-1

1-0

Yes

0:1整多注角細

我星1:0

sor 0-1

Gloryyyyyyyyy

我星又贏

gel？

10.5 s?

23456啦

咁樣入波 笑死

澳職我好少買角大😂

點入

我無話柏芝唔會贏 覺得鬼姐
澳假一日未完都唔好gel

柏g盤 -1 gogogo

3場J2唔係又開哂半和全細呀MA. 冇買呀屌

栢雷快撚d入波

華倫西亞 (降班)

珀G正氣
入多粒

主落後應該狂刷?

Gel???

你買就會全大

勁x到，偶像了

柏芝gel 正氣到

23456

柏雷齋玩角唔撚入波

456 gogogo

屌你咁快入

贏緊一粒緊係GEL..

佢會gel 世界變

弱智？

今場肯定大炒 456

買左beex山口 2.5 b
兩場都半2

過關 入球大細
7X127 星期日 2 岡山綠雉 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
細 [2.5 球] @ 1.48
星期日 3 FC岐阜 (主) 對 山形山神 (客)
細 [2.5 球] @ 1.59
星期日 4 京都不死鳥 (主) 對 新潟天鵝 (客)
細 [2.5 球] @ 1.54
星期日 5 町田澤維亞 (主) 對 東京綠茵 (客)
細 [2.5 球] @ 1.59
星期日 6 大宮松鼠 (主) 對 甲府風林 (客)
細 [2.5 球] @ 1.62
星期日 7 櫪木SC (主) 對 金澤薩維根 (客)
細 [2.5 球] @ 1.52
星期日 8 長崎成功丸 (主) 對 FC橫濱 (客)
細 [2.5 球] @ 1.65 $10

$1,270.00 $7,383.20
3998 24-02-2019
12:56 過關 半場主客和
7X127 星期日 2 岡山綠雉 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
和 @ 1.85
星期日 3 FC岐阜 (主) 對 山形山神 (客)
和 @ 1.91
星期日 4 京都不死鳥 (主) 對 新潟天鵝 (客)
和 @ 1.88
星期日 5 町田澤維亞 (主) 對 東京綠茵 (客)
和 @ 1.90
星期日 6 大宮松鼠 (主) 對 甲府風林 (客)
和 @ 1.93
星期日 7 櫪木SC (主) 對 金澤薩維根 (客)
和 @ 1.88
星期日 8 長崎成功丸 (主) 對 FC橫濱 (客)
和 @ 1.97 $10

$1,270.00 $17,349.80

刷角啦西流

Cls 日乙半2全2 半0全0

痴線咩你個痴漢成日MON住我

正常7.5 8.5 la
但我等中場先買

就係咁順灘

2:1 bee

日乙盤幾撚難玩

阿星贏咁多

成日要同莊家玩捉心理好攰

9900 上盤？定暗飛 49000 下盤？

千葉差啲輸撚埋 屌

第一輪記住升班馬惡過狗就得

攪掂 bee2.5大 cashed

ky (迷星星)

9900上盤係馬會出錢俾我買.. 引你地跟
馬會另外出糧俾我499999

柏芝手足set好頭未

西流可能追到
點諗柏斯都太著數

拍資半客cashed

柏雷goal ok?

派錢都唔識執？

個個咁快gel柏芝真係

琉球win頂住a
J2 696 x 琉 win 2x3

追緊柏G第二球

俾角呀

日職日乙呢兩日都差唔多全下盤
幾得意

柏芝ng

再追！

直屌咗-1比多球先

勁到

柏雷會上

黃蜂反cup派500

星期日 編號1-12 全半和 12x1 又中，jc都爆

柏芝場場都咁正氣 gel

柏之可以半大未

im

好早出左la

威反cup 派未

半大加上盤 柏g再入好無

個盤其實幾鬼
所以小注柏G
因為運仔幾好

其他人咪撚gel

角呢喂

7.5大幾吸引

下星期開全上盤OK?

今晚食太安樓!

佢地全部買左wsw，反手gel黎

Ok +u

全1.5 2.5 3.5
9.5 10.5 11.5

叫下

停晒c

山口1:2

柏雷goal

柏g整多粒就落定狗會

goallllllll

柏雷

Goallllll

1730 前進斯太爾 重心

整埋個全格

柏雷反cup

唔2:2都偷笑，山口成日2.5 3.5

23456 ok?

小696先勁
最尾3.5大都開到 日乙原來都可以假到冇譜

大波cashed

升班馬勁撚到

1 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 13
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
角球大細
大[7.5]@1.91

$ 3,450.00 $ 0.00
2 接納

4019 下一隊入球 星期日 13
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
下一隊入球(第2球)
客@1.71

$ 3,450.00

買到NG買唔到角大.. 姐係.............

珀斯開-1 ok?

三揀二 都要揀中場00

半場整多粒好唔好

好

千葉入未

柏芝追ng召集區

咪啦. 買左細波

gel定珀g上盤先

Lm

3:1

拍g快啲4567定定驚啦

J2 696 係J3 係刷角隊黎😂

g持

澳假角呀

西流完全無得踢

真

半3全12
柏雷係唯一一隊日乙開10角中位
又刷
有外圍買就正

琉3:1

屌你咩千葉

西流0射

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口雷怯2.5B💚
千葉市原

半大-1
柏g快入

日乙長追系列頂住

開到13.5b派頭10 十個100

雲加gel到咁 唔通會....

ok

角細

Me

我

LM

岩岩0:0都做得出
呢場唔知會唔會係柏芝比人反cup

講左升班惡過狗

珀斯次次半場1球 下半場就456

柏斯快入

明神 wsw 9.5

半大玩撚猿

柏斯半場整多粒ok?

ok 定驚

快入

U？

係又唔駒丫。買左27倍客主

Mama 出6.5嘅話入嗎

澳徦半大又死

我真係睇唔明西悉踢緊咩

養生波

千葉好仆街

千葉究竟憑咩讓人 屌

都唔知點解莊家仲敢開光輝盤
場場贏唔驚輸死

gel到

要攻勢無攻勢 要防守成班禁區派膠

我等ht

快d 0:2好無

差d 2-0 個頭鎚冇力

都要畀d正路波賭仔先會賭

屌你老母咁都唔入

差啲即係半大又死

比角呀

補3

甲府風林🍾
甲府x町田x長崎🍾✅✅
千葉市原❌
噴射機0.5/1b❌

皮已收 手足贏多d

3c未

岩岩好

快撚啲入波啦

feel 到1:1

快d啦柏g 半大啊

咁4c未

唉1:1都好啦

沾完贏嘅巴打嘅旺氣 俾我贏下啦ok?

屌你老母西流成個半場零射

求你入啦西流

屌你老母柏師條友左邊空晒你係要交返去右邊懶獨特

西流
千葉

光輝半客gel

珀斯ddg

升班同降班既都好正氣

呢球頂得靚 但唔入

千葉yc nba?

4C

角球頂入ok?

屌你老母個龍咁勁做乜撚

半大收皮 恭喜恭喜

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口雷怯2.5B💚
千葉市原❌半

咁5c未

琉球勁

仲諗住半場入角大 點知完半場前刷左2隻

好彩馬仔中返，連豬兩注波止返血

仆街千葉 下半比人屌返轉頭

我都咁諗 屌左聲

西流 求下你追和

大波

5c未呀 角呀

西流柏斯下半場繼續刷角plz
-7c!!!!!!!

24 Feb
鹿兒島聯
甲府風林 走
長崎成功丸
柏雷素爾

角呀

西流點輸 仲有半格

7點想主

珀斯呢場和/輸就真係假啦 西流唔撚廢點解阿德會輸

即場9.5大 同路去馬

?

自制左平半下盤

停角

半場未

你up乜

佢意思買埋讓和掛

各位巴打 急需追數 今晚曼城盤ok嗎

曼聯ok

曼盤？

曼城對車仔

仲有機會回頭是岸

雙曼

要睇陣

就係因為曼聯輸比psg 搞到我開始泥足深陷

5c未

下一隊西流

psg唔同級數啦

珀斯456 la

5c未呀

買多注下一隊光輝
再小注no ng補返本
不敗大法！！！

見打少兩個 果晚曼聯好似大船 連登屌曬鬼

5c

穩陣收息計劃

即場買乜好？

6c未呀

有親個西字真係西 輕鬆贏

咪刷

咪gel

CLS我買客

同路呀 開埋-1啦屌

入波未

集氣

快手刷多六角啦DLLM

6c

7c未呀

6C喇

繼續刷！！！！

6

買唔到7.5B又輸

半4全10是常識吧

-5c
刷呀plz!!!!!!

一日唔和一日都有角

係要迫我係咁問角先有
7c未呀

可能好事黎

9c完場

西流上力了

8.5 -3
9.5 -4
10.5 -5

7c GEL EZZZZ

停角啦

珀斯23456

冰角完場

西流唔入比人入啦

尾段刷角

攻2攻叫上力，門都未射得正練多2年先學人比賽啦

7c 大 GEEEEEEEEEL爆了

柏斯開到-1我切柒派手足

Hi貓貓

OK

唔好好讓和咁唔老泥

快手刷角啦DLLM
正宗唔屌唔撚鬆化

23456啦屌

柏豬輸波我開直播直入元朗直接馬車柯屎跟住食埋

今日一注都未贏過 岩岩買左10.5b

基oh g入未

7c呀
7c未呀
7c未呀

柏斯開到-1我食袋鼠屎同奶袋鼠春袋

柏芝仲唔入

光輝班後防真係睇到好安心

角大GEL到

-4c

珀斯咪一球完場啦

係穩撚到，好似9個保方係到守門咁

拉布

拉多

7角完 再介丁一個月

3.5s

你個名仲係聖伊天

起碼唔會有其他隊果啲後防on9輸12碼先

光輝快入
Ng

對山雞 喵叫都炒3 4球啦

柏斯快入多球

柏芝入未 推緊第二口

咪撚冰角

快架啦

依家入9.5B會唔會好on9?

光輝快入

出左街冇睇 咩環境

想入 一齊on9

迪亞高卡斯度入未

角大GEL到傻

7c 快

7c未

唔怕！

開場前買左3.5b 睇完戲仲係1球

Hi pig

-4c
繼續刷呀plz!!!!

77777

-2
-3
-4

咁8c未

0:2 please

已經7C，想on9都唔得

基奧治又未入

想入no goal, 是否不智？

8c未 8c未

柏芝 ng

咁點? 等?

入波未入波未

0:2未呀

快0:2

大家同我一齊問下8c未啦
8c未
8c未

黃咗啦

1:1味

快手俾多4C啦DLLM!!!!!!

0:2 pleaseeeee

無可能囉

0:2 4c 快快快快快快快

Ice con laalalala

柏芝入多粒 表演自含春袋 成粒

停角啦 屌

02

輝哥

8c未

角大又GEL得

會睇

2隊刷多4c plz!!!!
2隊入多3球!!!
一齊達成派2個100

快0：2

冰啦頂

穩贏

你幫我含，你買咗幾多我比返一半你

大佬輝入多粒

02未

等

主能夠入一球嗎

-3c

0:2。please

客ng

主唔入對家入

Okay All in gun

Ok

光輝入多球

柏斯條撚準備！

柏斯ng!!!!!

搵個呀婆做代工幫你含得唔得

柏斯快入
求你

唔撚好半1全1呀屌你

角呀澳假

今日兩場澳甲真係食屎悶到仆街

又無角

柏芝 0:2 please

9.5等高水

柏斯對閪流贏得果一粒 有咩面學人做澳假一哥

柏斯！！！快入

會入多球

角細頂撚著

柏斯識唔識射波架on9 咁都唔入

妹下妹下

8c呀！

繼續妹 咪刷

8c

換走埋基佬 可以買no goal

光輝雙防中加五後防
基本上唔會失波

刷了

-1
-2
-3

澳假一哥。ng please

快追和
有冇手足買左西流
一齊打氣

澳假買角大真係唔會輸

快啦珀斯

冇 快輸

3.5大我派500

搞到前場長期唔夠人睇黎都係1球妹到尾

吊你老母刷咩角 入波啦吊

無買 但睇住場波 西悉仲未輸第二球 算佢好彩

珀斯
入多粒就夠

屌你射又冇力 頂波又彈彈波

Allin左西流下一球 有冇乜野要注意？

貓貓可摸以唔好咁勁

8

熄左佢 唔好關注

9c未呀

西悉柏斯-3c
Plz刷！！！

珀斯光輝
求你快入

no ng

再落去入錢

柏斯

仲有廿分鐘

戶口

9c呀

邊個球員開到-1抄佢名100次

快手俾多三角啦DLLM

10.5b唔太想買

-2角

0-1 算數啦

比多次機會你，追和一定無可能架啦，幫我含你買幾多比我返70%你，場波76分鐘之後就無架啦呢個機會，因為客會入多粒

Cashed
-1
-2

即刻9c

9c好嗎

珀斯停角+入一粒

9c

8.5Bcashed

9

爭兩角！！！！！
連C雅快D開工！！！！！

10c呀

Cashed
Cashed
-1

接納客NG唔接納角大又輸. 屌

8.5b cashed

10C

10c未
10c未
10c未

10

西悉班球員買左角大

12.5s有支持嗎

入多粒定下驚先啦

11c未

仲差最後一角！！！！！

傻9西流
我放棄了

係咪有巴打買左細

停角 求你

又刷屌

有，支持爆12

角sir買左9.5s

13.5b位巴打

-1c!

似10角完

係咁要我問先有角
11c未呀

快啲多角

10.5b

-1c 客ng
兩樣都做唔到表演自爆

未入貨買咩好

柏G入多一粒OK

珀斯 next goal please....

柏c係咁刷做咩

黎緊架啦。一定要有

俾多一角pls

我要11c咋

西悉啲解圍全部踢出界 你話佢無買角大我真係唔信

根據傳統 如果我依個時間入角大 就會死

開始nba未唔係一球到尾丫？

一球妹到尾

算你老母

買撚左$300 -1想針

快手俾多一角！！！！！

20
快

光輝比多2c

角細頂著呀

會開到，呢場客穩陣至少贏2粒

11c未呀

買無入球對沖

角細啊

不了

我要角呀

珀g入多球plz

入波啦

一係咁啦 我有買2.5 大
佢可以10 分鐘內入到兩粒我派你500 又點話

冰C 主入多一球plz

11c呀

角呀DLLM

冰撚住！

2邊俾多角plz!

屌佢係咁刷角是咪on9？

好後悔點解客Win唔買多5萬

冰冰冰冰冰！

柏g 1 more

贏波仲係咁刷

咁都爆我9.5s

范冰冰 出場未

冰撚住啊屌

開-1派200

2.5大已死

一角咋

角細 啪啪啪

mola mola

係呢球啦

范冰冰全面進場！

光輝ng jump

你無機會架啦

繼續比角

仆街半1全1食屎啦

10.5S Gel

冰冰冰

11c未
11c未
11c未

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

快啲11c

欠2角

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

買客ng 又輸

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

實開到 留明

冰啊10.5s

比多1c

10.5s 都gel

屌人啦

Quick 入一球客

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

要多一c咋 唔貪心

反手

冰撚到完場啊 屌

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

11c

入一粒

冰！

角大日

-1 jump

1c plz!

角

10C完場算啦

Cccc

角細gel la

冰冰冰冰冰冰冰冰冰

主ng 派 5個100

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

柏斯 ng
派一個$100

我宣布正式開波，快入

有無絕殺

柏g入啦

明神 9.5 gel

11c未
11c未

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

范冰冰！

冰撚住呀 凍！

冰實隻角啊 屌

角呢!!

垃圾西流 笑撚死

求你 凍住！

柏斯 入啦

買左咩

手足們華倫個場點睇

玩下11.5s

屌你老母入一粒就收工死仆街

華倫唔洗諗

2.5s gel得
no ng應該都掂

買左西流
去緊入錢

做個西伯利亞人啦

11.5細 本身買左9.5細 爆左 而家頂緊

凍撚住！ 屌你老母

10角完了 又撚狗

又中風，好波

11ccccccccccc未

求客12m

－1c

柏斯快入一球

比ccccccccccccc

光輝next goal

-2cccccccccc

冰冰冰冰冰冰！

Support

Cccccc

上呀柏斯

-1c

屌。。。。。。

冰撚實啊 咁多位手足

冰冰冰！

比多c

我10.5

11c
11c
11c
11c
11c 未

10c完 角細gel 冰著

大？

冰住！

西伯利亞！

細

越叫冰越刷

即場會唔會和？

痴線入多粒我倒轉個名

放心 1c一定有
係睇會唔會連c姐
驚乜？成個細路仔咁

補時爆多角

一齊幫手頂

Agree

頂住呀

Castro幫手

12c完呀

柏g -1 jump
盤頂撚住

上呀
入多球珀斯

11.5gel
客ng

入多粒啦光輝

頂撚住啊屌！

客ng please

屌佢老母，落後梗就好心刷角啦

10c頂撚住
即刻完場啦好嗎

我拉布
等-1c

快d完plzzzz

+2

12.5b ok?

仲搓 笑死呢隊西流

柏斯 0:2 please

11c！

傾好10c完？屌

差一角呀
西悉柏斯刷埋佢plz!

完了吧

仲有幾耐？

+2 -1 jump了

+4

完場未啊 冰撚實

4分鐘 快啦

岩岩好爆我-.-

11C！！！！！！

Diu

-1 jumpppppp

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

11C

全部cashed

12.5 gogogo

入呀！！！

-1

收錢
嚇撚死

爽死11c

搞掂11c

11C

Ho ball

Gel 10.5

準備入錢
最後4分鐘

11c嗌到爆終於歸來

多謝裁判

入多粒派100

111111111

角球直入

估到又係臨尾爆

12c未

(第2球)
星期日 13
西悉尼流浪者 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 1.71 $3450
星期日 13 西悉尼流浪者 (主) 對 珀斯光輝 (客)
細 [9.5 個] @ 1.80 $3450
輸死人咩唔入波

10.5！
撞碎了冰山衝過了急彎
登上圓夢的峽灣

有巴打好似買細

光輝唔知刷乜9

1:1

未

和波派

-1開唔出 sad

10.5b gel
ng jump

屌 爭2隻 爽手